%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Elements a modifier 
% 1 - Nom
% 2 - Titre de la thèse
% 3 - Date de soutenance
% 4 - Jury
% 5 - Numéro de thèse
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\thispagestyle{empty}

\parbox[b]{3cm}{\includegraphics[width=3cm]{fig/title/logo_ecp.pdf}}
\parbox[b]{9cm}{ %
\hfill \textbf{École Centrale des Arts et Manufactures}

\hfill \og \textbf{École Centrale Paris} \fg
\vskip0.25cm
\hrule}

\vskip1cm
\begin{center}
\textbf{\Large THÈSE}
\vskip0.2cm
présentée par
\vskip0.2cm
%%% Modifier le nom %%%
\textbf{\large Richard Feynman}
\vskip0.2cm
pour l'obtention du 
\vskip0.2cm
GRADE de DOCTEUR
\end{center}

\vskip0.5cm
\begin{tabular}{rl}
Spécialité :            & Métaphysique \vspace{0.5em} \\
Laboratoire d'accueil : & Laboratoire d'Énergétique Moléculaire \\
                        &  et Macroscopique, Combustion (EM2C) \\
                        &  du CNRS et de l'ECP \\
\end{tabular}

\vskip1cm
\begin{center}
%%% Modifier le titre %%%
\Large{\textbf{Phonons-polaritons de métavolume et hyperalgèbre des nano-tubes de carbone}}
\vskip0.5cm
%%% Modifier la date de soutenance %%%
\small{Soutenue le 30 janvier 1942}
\end{center}
\vskip2em
\begin{center}
\small{devant un jury composé de}
\vskip1em
\begin{tabular}{llll}
%%% Modifier le jury %%%
Mme & \textsc{Dupont}  & Georgia & Examinatrice \\
M.  & \textsc{Dupond}  & Jacques & Rapporteur \\
M.  & \textsc{Wheeler} & John    & Directeur de thèse \\
\end{tabular}
\end{center}

% \vfill

% \begin{center}
% \textcolor{gray}{\HUGE \textsc{Version provisoire}}
% \end{center}

\vfill
\parbox[t]{4.5cm}{\tiny \textbf{École Centrale des Arts et Manufactures}\\
                  Grand Établissement sous tutelle \\
                  du Ministère de l'Éducation Nationale\\
                  Grande Voie des Vignes\\
                  92295 Châtenay-Malabry Cedex\\
                  Tél : +33(0)1 41 13 10 00}
\hfill
\parbox[t]{4.5cm}{\tiny \textbf{Laboratoire d'Énergétique \\
                  Moléculaire et Macroscopique,\\
                  Combustion (EM2C)}\\
                  UPR 288, CNRS et École Centrale Paris\\
                  Tél : +33(0)1 41 13 10 31\\
                  Fax : +33(0)1 47 02 80 35}  
%%% Modifier le numero de these %%%      
\hfill 1942ECAP0042


